連登發號施令：下一步戰線入侵功能組別，要佢地下屆一半都無

先要廿蚊張個飲食界收皮，利用黃色經濟圈食店

再來就係演藝及文化界別

林鄭月娥得建制派“護航” 香港立法會彈劾特首動議遭到否決

香港立法會在經過了接連兩天的辯論，由25名民主派議員提出的彈劾特首林鄭月娥議案，並於當地時間周四晚投票表決後，經分組點票，雖然在地區直選獲16票贊成通過，但在功能組別被以反對22票否決，議案最終遭到否決。